[iOS/AN]王國紀元 集中討論(2)齊齊種田

[iOS/AN]王國紀元 集中討論(1)香港玩家上水啦

Android:

iOS:

有冇巴打重有玩緊隻Game，大家分享下打LM的野

Facebook 王國紀元 玩家討論區 (香港)

大家好 我是香蕉